ITZY 3女含金鎖匙出世？LiA讀國際學校一年學費6千萬圜

ITZY 3女含金鎖匙出世？LiA讀國際學校一年學費6千萬圜

看來家境不錯~

JYP新女團ITZY最近以大熱姿態出道，衆人焦點除了放在成員的實力、外貌以及歌曲外，個人資料特別是出道前的經歷也備受各方的關注。3名成員柳真、彩鈴和LiA被爆家境富裕，是含著「金鎖匙」出世。

網上圖片

前兩人雖然未有太多成長背景流出，但柳真的家是位於被稱爲有錢人區的江南，而彩鈴出道前在家中的自拍也看出家裏十分大，是豪宅的級別。不過最讓粉絲驚訝的是LiA，應該是3人之中條件最好的那位。

柳真（網上圖片）

彩鈴（網上圖片）

彩鈴的家十分大（網上圖片）

LiA（網上圖片）

LiA就讀的是英國北倫敦國際學校濟州分校，該校曾經因學費過高受到批評，基本上就是為富家子弟而設。根據粉絲搜集到的資料，學校不但有100個不同的社團活動，學費、住宿費等費用加起來一年要6千萬韓圜，約42萬港元，絕不是一般家庭能夠負擔。在出道前LiA在網上論壇被問到大學會否去英國的時候，她的回答是還不知道要去英國還是美國，結果最後是去了JYP。

LiA就讀的國際學校一年費用達6千萬韓圜（網上圖片）

LiA出道前發回應提問（網上圖片）

隨後更有眼利的粉絲發現，仍是練習生的LiA曾被目擊現身前輩TWICE的演唱會，當時被粉絲拍到的照片中她的手袋的牌子是Prada，果然不簡單。

LiA出道前曾被目擊現身TWICE演唱會，圖中手袋牌子為Prada（網上圖片）

柳真屈到

彩玲 養我

好想吃柳真軟飯喔

大鼻馬騮一睇就知有家底先可以出道

yuna yeji呢

佢地屋企勁撚大

彩鈴屋企係咪差個工人？我可以低薪入去做

Lia

請你返去餵蕉

出黎隻秋

Ryujin lia 係白富美
彩玲係白富

白富醜

想食軟飯了

餵佢地食蕉正喎

我Lia❤係有錢女 有幾奇呀